有冇ching知cu global studies 讀乜 ？

想報CU non jupas year 1
聽人講呢GPA 3.3 or above 都得
但我唔知讀乜
我宜家hkcc business sem 1 GPA 3.7
同埋cu bba non jupas year 1 有冇機？

3.3？點可能

3.7就算啦而家仲要late application

global studies 得 top up,無yr1 entry上網睇下資料咁難咩準大學生

Year 1 就冇咩機 如果下年都3.7都可能叫有d機

Global studies 其中會讀dd國際關係 但詳情唔太知

就算報yr1 cu好少收yr1 喎

自膠，依家原來有

答返你，yr1 entry 3.7 應該唔洗諗，等多年可以

Top-up degree，兩年讀完
只收Year 2，返學校靜靜地冇人知你係Top-up

收皮啦傻閪 少少自知之明都冇

Bussiness冇4.0-4.1都冇機會year1走

牙蘇仔先得3.7 摺埋算喇

2年制嗰個GLBS好似全部都收asso year2
4年GLSD就難好多 9成都係DSE直入
佢地個網已經列哂有乜course讀

自己睇啦

Cu global studies 得top up
讀啲嘢又雜 請三思

睇錯cu gbus